唱淡叫人做淡個班友，到底害左幾多人

沒事兒

咁我幫左幾多人

可以唔買貨，但唔應該叫人做淡

買得衍生工具就有對家 你應多謝佢地

我百發百中啊！

升啦 回幾多都係升